全民三罷？

九月二 三 三罷
好少人知好少人分享
八五有足一星期預備有好多人響應
我地要多文宣！

【國際路線】全世界印同舉依款標語

同意既投下票
五大訴求已經沒用！要叫就叫呢個

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

[重要]今日會搭公共交通既手足請注意！

推

今日已經罷工

無咩聲氣

喺度 傳出去

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

推呀無人知呀